新手想學下影相 買咩機好

小弟對攝影係0認識

心血來潮想買部相機學下影相，巴打們有冇啲推介，我連咩單反無反果啲都唔識

筆直6k樓下

唔該晒

Fuji 二手機啦

第一步係咪應該認識左咩係單反咩係無反
縮細範圍再睇下想要D 乜先再揀呢

ALPA

好，我會上網認識下先

leica

Iphone

非正式統計：新手用iphone影相靚過9成相機

真係

真！

肯肯定係真

非常同意

得嗰6K 好難有咩好推介喎

真有心學摸setting嘅
俾多啲上中階 or高階機啦
但如果都係用auto 嘅
Iphone 8p or x 啦

雖然我都唔知有咩機好, 但做乜成日叫人用iphone
個D問去旅行買咩相機好既話可能iphone真係好d
但而家人地話新手想學影相, 講iphone影得好d做乜鳩

真係想學, 咪正正經經買部相機, 學下光圈快門ISO呢D野, 慢慢摸清楚自己想要乜野, 到時自然知道自己需要咩器材

新手黎講可試下PaPaLaB既
YC-3300

如果問鏡頭就推薦
Sigma 200-500mm f/2.8 EX DG

或者
Canon EF 1200mm f/5.6 L USM

上面位巴打唔好咁啦

a6000

講下笑啫
其實如果真係新手入門，真係有幾平得幾平，又或者有幾貴得幾貴。點解咁講？因為你影影下進步左挑起左條癮，好快就會慾求未滿，發覺自己部機太廢高不成低不就，換鏡又唔係換機又唔係。買部超平價既機起碼到時換機冇咁肉赤，買部超貴既，有排你探索起碼用個三五七年先換機或者轉會。平價機咩型號都冇所謂，高階就建議無反，利申用緊N記

順帶一提，音響窮三代 攝影累全家，努力搵錢啦

上面啲巴打都建議我買二手，如果係咁有乜高階既無反可以選擇？ 唔該晒

你不如真係做小小研究先 就咁一句打埋黎叫介紹
連你想影乜 都唔知 好難介紹
你咁樣啱去百老匯問sales多d